#save12手足所寫既親筆信

我自己覺得一定係手足寫既，但內容就要調番轉去諗，就係而家最新情況

推

要受靶就番香港受
你老母乜野偷渡入境罪